有冇人覺得讀書係為讀而讀

工作又係為工作而工作

想拎綜援 但舊錢又唔夠洗費 唉